借屍還魂，689亂港力量將會過底淋病

689雖然表面上退出，但背後金主，黑社會，安插在政府的貪官廢柴，係唔會就咁無條件消失，一定要搵過繼任人，繼續689啲略水計劃，講緊係幾千億！

淋病就係呢個繼任人。